<h3>Sobre</h3>

<p align="left"> 
Olá, meu nome é Victor Daniel e sou um desenvolvedor React com Ensino Superior em Sistemas. Minha especialização me permite criar interfaces de usuário interativas e envolventes para aplicativos web. Através do uso de bibliotecas JavaScript, posso criar soluções escaláveis e eficientes para clientes que desejam fornecer uma experiência de usuário excepcional.
</p>

----

<h3>Conhecimentos </h3>

![REACT](https://img.shields.io/badge/React-20232A?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=61DAFB)
![TypeScript](https://img.shields.io/badge/TypeScript-007ACC?style=for-the-badge&logo=typescript&logoColor=white)
![JavaScript](https://img.shields.io/badge/JavaScript-F7DF1E?style=for-the-badge&logo=javascript&logoColor=black)
![HTML5](https://img.shields.io/badge/HTML5-E34F26?style=for-the-badge&logo=html5&logoColor=white)
![CSS](https://img.shields.io/badge/CSS-239120?&style=for-the-badge&logo=css3&logoColor=white)
![SASS](https://img.shields.io/badge/Sass-CC6699?style=for-the-badge&logo=sass&logoColor=white)
![FIREBASE](https://img.shields.io/badge/Firebase-F29D0C?style=for-the-badge&logo=firebase&logoColor=white)
![MYSQL](https://img.shields.io/badge/MySQL-00000F?style=for-the-badge&logo=mysql&logoColor=white)
![PRIMEREACT](https://img.shields.io/badge/PrimeReact-03c4e8?style=for-the-badge&logo=react&logoColor=white)
![BOOTSTRAP](https://img.shields.io/badge/Bootstrap-563D7C?style=for-the-badge&logo=bootstrap&logoColor=white)
![GIT](https://img.shields.io/badge/Git-E34F26?style=for-the-badge&logo=git&logoColor=white)
   
---

<h3>Contato </h3>

![GMAIL](https://img.shields.io/badge/Gmail-D14836?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white)
![WHATSAPP](https://img.shields.io/badge/WhatsApp-25D366?style=for-the-badge&logo=whatsapp&logoColor=white)
![LINKEDIN](https://img.shields.io/badge/LinkedIn-0077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white)
